[拉素食加度素] 拉素 對 AC米蘭

Milan’s bench: Plizzari, Reina, Conti, Laxalt, Simic, Bertolacci, Mauri, Montolivo, Castillejo, Halilovic, Tsadjout

Official Lazio XI (3-5-2): Strakosha; Wallace, Acerbi, Radu; Marusic, Parolo, Badelj, Milinkovic-Savic, Lulic; Luis Alberto, Immobile.

FORZA MILAN!

標題由偷心手足提供

樓豬好波！

早場食素？

一命食素

不敢提起 未敢忘記

btw 個後備席

拉素食加度素

acestream://a8d0cb1bb2830d04630ba0b747d59019b11acbf7 [HD] [MATCH 1080] [RU]

acestream://748e65f5e9652a1c014dca2ad489957e1ba08b3c [HD] [SETANTA 720] [RU]

acestream://a66db9e60f5b4c610f0041917cd32f96be72bb49 [HD] [CBC SPORT 1080] [AZERBEYAN]

acestream://721ec3a8fe766c012916c37a017b6b2a0760ab04 [SD] [MATCH ] [RU]

acestream://a27190bba92d12099bfa7f5c62d58c708d746a3b [SD] [FUTBOL ] [UKRAINIAN]

笑匠 連拿
殘兵 Conti
垃圾 垃圾
戰神 蒙隊
硬硬地 卡斯
硬曬 莫利 拖拉
超硬 哈利
一堆青年軍

漏左
降班都唔用 屎米

希望手機手下留情

拉素贏得

國家隊比人笑
今場搵我地出氣

只有蒙牛有能力救米蘭

留名睇食素鯁骨

77台LIVE

留名食素

投降啦

456

估計10 分鐘內必失球

lm 456

波叔

5分鐘啦

又一年食素

留名神射手音樂比利456

中堅正

lm

劇本：$馬左下角

in波叔we trust

奇妙電視個網 懞閪到

波叔真係好撚廢

波叔開始黎料

你老母 洗唔洗左上打中文名出黎啊傻閪

有咩問題？

我都勁過波叔

隊草件底衫太長

廢波果種廢

無問題

有冇人知幾時會過到半場

唉 過唔到半場

呢6分鐘踢緊乜撚野

波叔廢夠未

雞寶咁多年都係咁架啦

波叔左路放題

半場都過唔到

左閘穿晒窿喎

屌 其實好中意球員時代既撚撚 而家教到屎咁係咁比人屌有咩謂 炸炸臨退位讓賢好撚過啦 球迷又唔會怪你 好過係到燒哂光環比人屌

放題來

入到禁區計我蘭一ok?

拉素個場冇咩人＿

依家真係垃撚圾到

我哋有4隻閘每邊2隻

波叔係咁傳個波比對面

屌你老母波叔你收皮啦
點會有辣殺唔揀揀波叔

波連尼屌你老母啦

笑撚死
全隊加埋掂左無十腳波

要不是拉素把握差

前面三個波都掂唔到

唔傳比告

波叔開始亂咁走

出拖拉機啦屌 巴卡又發癲

輪姦邊路

波連尼封到

巴卡得唔得唔好帶波

咁踢法 唔知仲頂到幾耐

左路放題

比迪利又新進?

專射左下

屌呀

屌中柱

點解咁多人塊面有撻紅色野

查仔

邊隊

難得有攻門機會

咁都中柱

唉， 查漢

露股堅黑

屌

蘇呢球勁到

柱

波叔又傳失

suso 勁到小智都燈唔死

告

波叔橫傳算啦
斬又垃圾

嚇死

黑鬼達

黑鬼達準備爆

黑鬼達搶focus

黑鬼達打單中堅

撚撚識唔識叫阿隊唔好再亂咁斬個波俾對面

逼哂啲潛能出黎

場波真係好漫長，睇咗咁耐原來只係過咗廿分鐘

波叔個位比人sm到

查佬係唔係打返中間？

專注達單打中堅先專注到

波連尼又殺到入禁區
一turn over 左路又爆

似走落去幫波， 同放波叔上黎

波叔撞牆撞到仆街

以為自己hazard

可唔可以出返辣殺

爛喇 條左路爛晒喇...

查漢開始補波叔位， 陰功

技術一般，完全冇板斧

傷

波叔係咪踢街波當練習，波底差到

斷腳未呀廢波

冇人逼都可以傳失

意甲聯盟支持反暴力對待婦女活動

Any links?

差唔多成半個鐘好似都未見過藥膏認真跑

講波佬都分唔到隊草同巴卡

比人撚狗咁撚

嘩屌咩，咁比人攻入去 好彩越左

77台

好彩越位

詐

屌你老尾藥膏係後面陪跑

送返比車仔， 攞30M買第二個防中啦

波叔搵腳好波都無

禁住屌

半場換廢波啦屌你老母

RR 唔想傳波比波叔

露股

屌查仔做乜鳩

查漢

控一下先都得啦
幫人解圍做乜鳩

阿隊真係好撚廢 成日放啲無準頭高波向前傳 送返個波俾對面

藥膏其實唔差

出廢波都唔出卡斯，屌你老母撚撚

今日三鬼都對板

藥膏呢幾下唔錯

suso今場

Bakayoko 其實踢得幾好

起碼有一球靈光一閃
查漢真係

成9日後場鳩傳做乜撚
又唔好傳得好到頭來又比人迫

Suso

suso 越打越差

suso今場做乜鳩

半場訓覺算，都唔知睇左d乜野

suso 傳失幾球波

小智巴：計畫通!

又鳩射

溜冰場踢波

以前的小智巴是對的

小智巴發功

可恥

Suso查漢應該接左order得閒走落中間
不過Suso死返去邊路啦

嚇撚死人

3個隊友插咗入禁區就望人比啦
咁鳩遠都射

巴卡其實越來越好，應該留多半年睇下點，反而波叔呢個仆街真係一月走啦街場都不如，廢到覺得留佢在度連波衫錢都蝕比佢

查漢換卡斯迪利祖，波叔換辣殺啦

完全唔知有咩用

阿隊：好彩有波叔，先唔使比人強攻右路咋! 挽留!!

廢得有人廢過我

波叔連翼衛都垃圾到咁，邊有人要

$ 馬靚救

撚帥開季前挽留

半場最差 suso 波叔

拉素點做野架

查仔都入三甲....

咁都捱到半場

熱身賽場場出添
斜恩傷又頂正選

屌老母我蘭d球員係鬥廢為主

廢波

半場和波已經覺得好奇蹟

唔明辣殺衰咩

撚帥奇陣奏效

對面如果安達臣仲係度，應該輸三粒

波叔功勞

唔會囉

上場送禮

半場最佳 Zapata

今場真係睇得好辛苦

拉素手足

引哂所有進攻去佢個點

上場送禮俾蛆

上半場過得勁慢

我見安達臣係西咸幾好喎

下季60m
過黎踢ok?

路過

下季轉會？

希望一開半場換兩件先

一齊傾，場波兩隊都有份

佢去到英超先好左，喺拉素嗰時都完全唔岩踢，出場都係嘥波多

拿我撐你地呀,唔該大炒米蘭

好彩真藍黑輸左
唔係連第5都保唔住

難d

垃圾 <> 波叔
卡斯 <> 阿蘇
之後可以點換

留返加度素好

卡斯我會換查仔

好毒

上半場都好近磅
條防線下下都穿咁濟
下半場開始無氣應該456

拉素d進攻想點呢

換走波叔， 睇下查漢有無改善先啦

牙蘇唔換得啦

針對撚撚愛將波叔就ok

贏控球

但小智巴落左降頭

後面刷左20%

Suso拯救我蘭吧

$$$ 猜波仲多過告仔

岩岩先醒起有卡斯呢個人 雪左咁撚耐
有呢d 人點解仲會係波叔正選

間唔中都有出wo

要打左翼衛

咁季初波叔係壓住卡斯
係撚帥三場機會果時先收波叔放佢同拿索出黎

好大煙

Parma 得失球-2 但排第六

啲傳中真係好求奇

放煙

差D....

要出盧卡古爆後防了

波叔難得一下好波

abate 一定會斷波

比巴迪積撚到

左波右小

老馬高章到

波叔咁撚快落鏟

細恩係咪要保撚呀

平安鍾

小明又仆

阿隊

小明

換人未

藍天射門

蒙牛救世

俾次機會夏利仔啦

波占差d

叔

以為查漢射

波叔喱腳

波叔依球射得幾好

依鑊唔會換波叔

波叔呢下夠吊命

波叔第二腳好波

查漢靜到

703 戰術

快馬黎了

終於出返隻黑鬼對抗米蘭三鬼

告仔急到

佢地係咪有舖癮
下下都三十幾碼抽埋去

龍馬

老馬

當拿閪今場咁撚勁

suso入波未

比智清燈完
邊有波入

驚佢好似打比個陣補時整個大膠你歎

查漢真係好廢

輸一球就會換

捨得換人未，查仔差撚到.... 波叔呢場都好波過佢

屌查漢

我屌你老母
查漢

點解仲推， 射啦屌

克勤貪心左

30碼就射
禁區邊就cup

唉我屌..... 換查仔啦仆街

查漢 推咁多下做乜

第一下唔射推一下都踢得
係要推出界

查漢肯換未

想點撚樣呀查漢

1:0

-6米蘭

隊草

-6

咁樣入

又負碌足球

-6 足球

Goal！

唔撚係卦

又負碌

負碌足球發動

加度素又然

屌你老味仆碌足球

力架

拉素中場空曬比Kessie

負碌足球又黎

卡拉仔好波

唔射中人龍都唔中

-6足球

反彈

要贏啊呢場!!!!!!!爭四6分波啊

反撚之路好難行

劇本黎啦,撚撚轉守之後反輸

比告仔引走哂

9-0-1 了

反撚但唔想隊波輸

我都登拉素慘

巴打唔好咁興奮住，79分鐘咋依家

領先一粒最危險

唔好啦

suso發動攻勢

sor....

睇下點，重注拉素反勝2比1

會唔會炸

球長傳

加度素 戰術大師

無事

蘇：冇氣，鳩斬向前都有-6

football genius

仲有10分鐘比拉素反cup

頂撚住啊

等睇撚撚又換人自爆

儲印花？

死都唔換人

收查漢出隻快翼啦

依家驚佢換多d

真

唯一可以換既係波叔，不過契仔90分鐘是常識吧

留名等自爆

後埸三鬼鐵三角 戰術大師

RR仲比基斯
明明佢身後有兩件

依幾分鐘好耐啊

撚撚真係諗住唔换人

頂埋去算啦

可能廢時換人 補時補耐d

90分鐘先換

咁樣呃個角球仲想要12m

撚撚最新換人哲學: 屌次次換完人都自爆 依家學識唔換了

$馬啲斬波

本身4.6倍個陣買左無入球
見拉素下一隊入球3倍
AC就6.x倍
咁當然補飛啦
唔知做乜鳩今日下下都load勁耐
轉倍率，仲比佢入埋，燥

但佢踢國家隊又斬到

後備無契仔，點換得落手

撚撚係唔係諗住唔換人？

最已陣
不了

+5

5分鐘

唔換好過 撚撚換親都出事 頂埋佢啦

點捱啊屌

差唔多啦，睇左咁多次var

係
試過太多次換人就輸

專注達fake埋個鏡頭

波叔啲戲幾好 我真係以為佢好大獲

好驚險

波叔好似傷

老馬下下衝出黎做咩

仲唔換人？

完

fuck

劇本

1:1

好撚熱血啊屌你

on9換人拖時間都唔識？

奶野

加度素儲印花

屌你老母撚帥唔換人

無撚用架...

比人屌到咁要拖一拖啦

識唔識做領隊
浪費下時間都好啊
真係望唔透

撚撚真係毫無經驗 拖時間都唔識

第幾次補時失

真係換又死，唔換又死

過左90分鍾都唔換

3個換人名額呀加度素
死撚咗佢啦

拖時間都唔識

當拿閪弱點

呢條垃圾繼續教落執真係球壇笑話

痴撚線換晒三個都三分鐘啦

係唔敢

死守出事

cup埋直接炒啦

隨時輸埋

屌，幾下角球已經要換人黎疾下對面氣勢啦

啲人已經踢足全場攰到死，仲要俾人壓到咁，做領隊唔係淨係企喺場外嗌完就收工架

世界級垃圾
換人出黎跑都好呀大佬

真係on撚鳩，人地氣勢如雄都啦識換人拖
因住一分都無

補撚完未

真係前世唔收先要睇撚撚教波

打和合理

我地仲要付出幾多黎俾撚撚學野

不過都算係咁 拎返1分 唔洗比對面拉開d 分數

查漢跑到隱形咁滯都唔換

又嘔返兩分出黎

屌佢老母臭閪攞落咀邊都要嘔出黎

今年嘔左幾次喇冚家剷

好心過左90分鍾就換啦屌你老母

和到已經好開心

仲要比佢係度吊命

無領先過就係
輸教練on9真係谷住谷住

以為佢補時先換拖時間
屌佢老母一個都唔換

你先真迷撚

唔輸偷笑啦，殘陣加智將教練

可唔可以叫條撚樣解釋下

應換唔換
唔應換就去換
死鳩咗佢算啦

龍馬已經救到一球靚波
和波合理

李安見到咁都唔撚郁鳩佢都係顛，呢d 柒野專發生在我地度

固執，唔識換人，唔信球員，拖時間都唔識
佢憑咩可以做到教練

近排龍馬的確好左既

後備起碼仲有卡斯 辣殺可以換
屌你怕輸到咁

憑佢拎過歐聯同世界盃

臨尾香

前場除咗告仔，克勤同SUSO傳波都開始腳軟，波叔更加唔駛講

後場三個踢到上晒火唔換可以理解，黑色三連星仲迫到搶到唔換都可以理解

但係前場同左右兩路都可以換下掛

最後輸喱球無得屌啦

龍馬關鍵時刻先會派膠

撚撚答：球員90分鐘表現完美，只欠運氣同傷兵太多

屌佢老母轉會市場做幾多野都無撚用，比個廢物教點都入唔到前4，年年不斷loop

用死一班人
到傷哂就扮可憐
屌佢老母
莫利個啲起碼都可以輪換下

拉素迷應該嬲d
和咗隊-6波

今場唔算啦

佢今場唔止一球啦，有幾下下路都封晒，俾人入嗰球球速快，前面球員密集，距離近，值得原諒

唔係老馬既一早456

買咁多人
會出嘅人同上季接近一樣

同埋左下角改善左好多

隊友carry

叫佢食撚屎啦，70幾80分鐘有個鏡頭影住加度素，後面班後備全部都唔似做緊熱身準備隨時出場

想正皮但揀錯

講得岩，人地入嗰球無得投訴啦

未轉陣前， 淨係斜恩係新

我已經由季前半迷撚變全力反撚，個天仲要折磨我幾耐

踢到屎咁負碌領先一球
和到偷笑啦

兩角都係
其實佢咁樣打返起都算係咁

唔換人真係食屎
領先第一時間應該會克勤啦

條撚屌搞到我地咁嬲，揀錯負皮都可以理解

無架啦
輸又唔一定炒撚，贏就無份

其實靠細恩換人變陣越搞越差

個個都唔撚信
買咁多人托咩

撚撚既地位穩如泰山
起碼夏天先換到佢

高炮明知咁樣一定蝕撚到入肉，都唔比壓力李安又係諗唔明

講真我唔嬲，慣架啦
你見我依家屌撚都慳返
暑假開始屌，屌到麻木

靠射人反彈

2年後夏天啦

因為炒佢唔化算

後備先慘，雪到硬哂

我都係
撚撚屌到已經廢時再屌

今場根本查漢入換.... 仲衰撚過波叔，但都可以留低

認真，我去教，睇下連登reddit 同FB 即討應該都完勝撚帥

唯一安慰既係愈黎愈多人反撚

哈利仔超陰功
撚帥仲要走出黎講not personal issue

x 2

克勤.... 佢今場堅敗家

補5 分鐘
3 個換人名額未用過
我一分鐘換一個都夠鐘喇
佢真心係廢閪垃圾到無藉口幫

浪費晒 明明對佢地都有期望

今場卡拉仔真係好有活力

唔止佢啦
拖拉機未返黎之前仲有場出，不論正選定後備

跟住咪話啲後備唔掂要買人囉

拖拉明明自己迫走盧卡死都要留， 最後都唔撚用

咪撚係，真係弱智先會補時都唔用嗰三個名額

我依舊認為蒙牛上年仲有場出先係迫走盧卡仔既主因

佢下半場表現都叫好咗，而且踢到腳軟都仲搏命幫手回防，算係咁

但係連講波佬都睇到波叔傷傷地，克勤腳軟，做教練嘅竟然無作出任何對應，佢唔單止係害緊隊波，仲推緊個球員去死

接近場場正選
一野撞開隊草
返到黎變返舊屎
唔用咪鬼留人啦屌

再者拖拉機出黎2狀態係唔好
但睇得出佢d前傳有料到，又或者起碼有sense

點會唔化算？上年大陸佬都係間接比懞撚害死，洗兩億都入唔到歐聯，FFP 過唔到，成個market 做唔起無income, 而家講緊炒撚撚都係賠幾百萬歐元，但如果今年入唔到前4會幾大鑊？今年買d人條數落左下一年，下一年又係無歐聯，唔單止又蝕錢，無好球員肯來，d主力會比人搶，羅馬仔，Suso 呢d 到時要賣來填數，對比炒鳩撚撚個少少錢算係咩野？

激發潛能

個下傷換一換都拖你幾十秒啦
隊波又可以抖下氣
痴撚線領隊

查漢有價好賣
換隻左邊既快翼仲好

拎返一分ok啦

咁嬲係因為班球員睇得出係有心去搏，就算開波之前知道自己嗰邊有咁多不利因素，仍然跑到盡

好啦，搏餐死偷到雞入到一粒，有啲希望，教練就一啲都幫唔到手，淨係喺度屌同睇波，咁不如返上看台做球迷算啦

可想而知撚撚係點操到班人傷晒

懷疑美國佬接手果時想郁
干地無反應+要同西女人死過，先唔郁

波叔都舉哂手話換
佢老母仲係到唔個做乜

講起呢樣
記得上一場
隊草都係咁...已經行左出去
撚撚推返佢入去

咁我又唔認同
屌仔咁樣都唔賣，點解賣克勤

D球員咁易傷都係使用不當啦，個教練廢唔識變，場場踢死一班人，到季中就出撚哂事啦，無機會比班後備雪到硬哂到你真係無人出要用又無態，屌你唔駛名教練都識啦屌佢老母臭閪

咁又唔係喎，有一下禁區頂人群推進，佢連FAKE兩下入到小禁區好精彩喎，只係最後太多人無位起腳

佢技術同埋智慧都有，如果多啲支援，絕對可以有更好嘅效果

上季都話比蒙帥搞到接手果時無咩輪換空間
今季一開季已經無輪換空間， 之後傷撚曬再加操

隊草傷埋可以直接護級

單單係有視野都唔應該賣
左翼... 想要捷古華拉定梁國雄呀

佢狀態唔好，又適應唔到個703陣
平時阿屌係身後已經慘， 今次直頭波叔係身後
係第二個教練手上，查漢應該可以好唔同

我覺得RR傷大鑊d